何君堯d演講真係好好笑

好笑過黃子華
勁在佢自己唔笑

What do I do to waste my time

唔通買枝水槍同你 唧下唧下

屌你老母 依條友個腦咩構造